今晚是咪可以打劫?

聽講今晚做乜 班毅進仔都係39分鐘後先嚟
今晚仲唔發過豬頭咁？

利申 GTAonline

藍店

打劫緊係可以

利申 LOL

打劫無殺人就得 如果唔係好多狗車追住

GTA

放心，就算孖必嚟到都會拎轉頭走